你地咳果陣會唔會戒口?

每次轉天氣先黎病, 咳死

唔好食咁甜同埋橙
好似係

咳到仆街就唔會想食

唔會介

唔會 繼續瘋狂食辣

都係瘋狂飲凍野依樣個樣

食辣真係有用的